\documentclass{article}
\usepackage{CJK}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{enumerate}
\begin{document}
\begin{CJK*}{GBK}{song}
\title{Sparse Matrix HW}
\author{劳逸文\ 3130101597\\ 曹宇辰\ 3130103343\\ 吴宇佳\ 3130101830\\ 蔡亨瑞\ 3130101747\\ 钱希镕\ 3130101701}
\date{2015.7.17}
\maketitle
实现与全存储方式的相互转换

对应的m文件是ToFullMatrix和ToThreeArray\\\\
  
实现与 Matlab 稀疏存储方式的相互转换

对应的m文件是ToSparse和SToThreeArray\\\\
  
实现在指定位置 (i,j) 增加一个非零元素

对应的m文件是add\\\\
  
实现将指定位置 (i,j) 上的非零元素变为零, 同时压缩该稀疏存储方式, 即将零元素从存储列表中剔除

对应的m文件是minusfunction\\\\
  
实现以三数组方式对三对角矩阵的初始化, 就是将三对角矩阵按三数组方式存储, 但非零元素待定, 方便以后只要将非零元素填入

对应的m文件是threediagonal\\\\
  
实现以三数组方式对五对角矩阵的初始化
  
对应的m文件是fivediagonal\\\\
  
实现三数组方式下矩阵的加法

对应的m文件是MatrixAdd\\\\
  
实现三数组方式下矩阵乘向量
  
对应的m文件是MatrixMulVector\\\\
  
实现三数组方式下向量乘矩阵
  
对应的m文件是VectorMulMatrix\\\\
  
实现三数组方式下矩阵乘矩阵

对应的m文件是MatrixMultiplication\\\\
  
实现三数组方式下矩阵与矩阵的点积, 即对应元素相乘, 注意要压缩

对应的m文件是DotProduct\\\\
  
实现三数组方式下矩阵与矩阵的张量积, 即一个矩阵的元素变成该元素与另一个矩阵的乘积

对应的m文件是TensorProduct\\\\
  
调适结果：\\\\

(1)

\includegraphics[]{ToFullMatrix.png}

\includegraphics[]{ToThreeArray.png}\\\\

(2)

\includegraphics[]{ToSparse.png}

\includegraphics[]{SToThreeArray.png}\\\\

(3)

\includegraphics[]{add.png}
\clearpage
(4)

\includegraphics[]{minusfunction.png}\\\\

(5)

\includegraphics[]{threediagonal.png}
\clearpage
(6)

\includegraphics[]{fivediagonal.png}\\\\

(7)

\includegraphics[]{MatrixAdd.png}
\clearpage
(8)

\includegraphics[]{MatrixMulVector.png}\\\\

(9)

\includegraphics[]{VectorMulMatrix.png}
\clearpage
(10)

\includegraphics[]{MatrixMultiplication.png}\\\\

(11)

\includegraphics[]{DotProduct.png}
\clearpage
(12)

\includegraphics[]{TensorProduct.png}
\end{CJK*}
\end{document}